{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104659",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "합정티라미수"
    },
    "text": "合井ティラミスはまろやかな味わいのために輸入したマスカルポーネチーズ、フランス産リキュールとピューレ、ココアパウダー、100%動物性生クリーム(国産)のみを使用しています。 価格は邪悪ですが、一度味わうと忘れられない味を感じることができます。 大きくて快適な椅子と広々とした空間が用意されており、今日一日疲れた方々を安らかに休ませてくれます。 喫煙をご希望の方のためにテラスで喫煙できますし、扇風機もあります。 合コンのための方には静かでテーブルの間隔が広い雰囲気で合コンを楽しめます。 団体席もあり、最大20人まで座れるし、ワインやビールも販売しています。 毎週お越しのお客様には割引とサービスデザートを提供します。 貸館も可能で、面積は60坪で座席は80個で最大200人が利用できます。 お支払い方法は多様に提供され、営業時間は毎日11:00~23:00で、秋夕当日と1月1日はお休みです。 場所は合井駅の9番出口からホームプラス方向に前に見えるアパートの間の道を下り、右折して探すことができます。 また、フォービーベーシックビルの半地下1階に位置しております。 様々なメニューでは、オリジナルティラミスから様々なドリンクやデザートをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティラミスに使用される材料は何ですか？",
            "answer": "マスカルポーネチーズ、フランス産リキュールとピューレ、ココアパウダー、100%動物性生クリーム(国産)のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は邪悪ですが、具体的な金額は記載されておりません。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスの店内の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "大きくて快適な椅子と広々とした空間が用意されており、疲れた方々を安らかに休ませてくれます。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスでは喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙をご希望の方のためにテラスで喫煙できますし、扇風機もあります。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスは合コンに向いていますか？",
            "answer": "はい、静かでテーブルの間隔が広い雰囲気で合コンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスでは団体席はありますか？",
            "answer": "はい、団体席もあり、最大20人まで座ることができます。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスではどんなお支払い方法がありますか？",
            "answer": "お支払い方法は多様に提供されていますが、具体的な方法は記載されておりません。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~23:00です。ただし、秋夕当日と1月1日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスの場所はどこですか？",
            "answer": "合井駅の9番出口からホームプラス方向に前に見えるアパートの間の道を下り、右折して探すことができます。また、フォービーベーシックビルの半地下1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "合井ティラミスではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあり、オリジナルティラミスから様々なドリンクやデザートをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 470
    }
}